(野豬年) 日本最冷清動物園 訓練小野豬賀新年 跟出跟入超得意

去年成功眾籌重建的「東築波烏托邦」為賀新年，特地訓練小野豬作表演，希望藉以轉運，讓動物園免於倒閉。

「東築波烏托邦」被稱為日本最冷清的動物園，因為地理位置太偏僻及動物種類不吸引，導致沒有客人到訪，每年都錄得約500萬日元虧損。由於園內所有動物都是收養回來的，一旦結業，動物們便流離失所，這也是園長一直堅持營業的原因。

訓練小野豬賀新年

眾籌成功後，動物園馬上開始改建工程，能否翻身就取決於今年。適逢今年是野豬年（日本的豬年為野豬年），加上剛好收養了小野豬豆豆，於是園長想訓練牠成為年度吉祥物，並設計野豬表演。

訓練豆豆的工作由員工富田小姐負責，可惜訓練並不順利...

園內正興建野豬牧場，預計於3月上旬開幕，豆豆到底能否完成訓練，為動物園改轉命運呢？大家請拭目以待吧！

豬年生肖交接儀式

睇片

日本唔用農曆生肖計新曆

交接儀式

叫富田小姐出嚟表演重好喇

咁佢而家究竟有冇多左人去先

做咁多宣傳同眾籌都無改變

反日義士

地理位置差交通又差 齋翻新唔會多左人去 做youtuber賺錢算啦 大把人玩下貓狗都 100k views

柒

馴化左既野豬仲係咪野豬

其實有諗頭
網上賺錢現實經營

交通真係死症嚟

睇佢個網籌到5000萬yen wor
夠蝕多10年8年

都係野豬
但係冇之前咁野
不過都仲有小小野
所以標題都寫明係"小"野豬

好想睇佢龍年搵咩黎交接

豬是人類好朋友
你點忍心食佢地

之前呢間野都上過志村動物園
好好睇好感動

記得佢個位好隔涉
交通唔方便
唔知佢有冇改善埋

日本妹真係好正

交通改唔到啦，搵野吸引到D 人去先係改善

鹽蛇 蜥蜴

龍年之前睇過好似係用海馬

直接做youtuber搵錢貼個營運仲好

可能24小時直播會賺到錢

養豬個巴打幾時都會咁做

富田優衣?

如果肯加d shuttle會好d嘅

中國人？

農曆新年 不是 中國新年

甘城

呢個真係暫時諗到既辦法，做youtube 應該好多人上網睇佢d 動物
除非真係改善到交通

交接果隻狗 同 兩個日本妹都好正

野味

平時食開屎？

下次去東京會租架車去參觀下